<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!-- Translations contributed by @Eugene -->
<resources>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="channel_name">Имя канала</string>
    <string name="channel_options">Настройки канала</string>
    <string name="share_button">Поделиться</string>
    <string name="qr_code">QR код</string>
    <string name="unset">Сбросить</string>
    <string name="connection_status">Статус соединения</string>
    <string name="application_icon">значок приложения</string>
    <string name="unknown_username">Неизвестное имя пользователя</string>
    <string name="user_avatar">Аватар</string>
    <string name="sample_message">Эй, я нашел тайник, он здесь, рядом с большим тигром. Я немного напуган.</string>
    <string name="send_text">Отправить текст</string>
    <string name="warning_not_paired">Вы еще не подключили к телефону устройство, совместимое с Meshtastic радио. Пожалуйста, подключите устройство и задайте имя пользователя.\n\nЭто приложение с открытым исходным кодом находится в альфа-тестировании, если вы обнаружите проблемы, пожалуйста, напишите в чате на нашем сайте.\n\nДля получения дополнительной информации посетите нашу веб-страницу - www.meshtastic.org.</string>
    <string name="username_unset">Имя пользователя не установлено</string>
    <string name="your_name">Ваше имя</string>
    <string name="analytics_okay">Анонимная статистика использования и отчеты о сбоях.</string>
    <string name="looking_for_meshtastic_devices">Поиск устройств Meshtastic…</string>
    <string name="requires_bluetooth">Это приложение требует доступа к Bluetooth. Пожалуйста, предоставьте доступ в настройках Android.</string>
    <string name="error_bluetooth">Ошибка - для работы приложения требуется bluetooth</string>
    <string name="starting_pairing">Сопряжение</string>
    <string name="pairing_failed">Ошибка сопряжения</string>
    <string name="url_for_join">URL для присоединения к сети Meshtastic</string>
    <string name="accept">Принять</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="change_channel">Смена канала</string>
    <string name="are_you_sure_channel">Вы уверены, что хотите изменить канал? Связь с другими устройствами будет прервана, пока вы не поделитесь новыми настройками канала.</string>
    <string name="new_channel_rcvd">URL нового канала получен</string>
    <string name="do_you_want_switch">Вы хотите переключиться на \'%s\' канал?</string>
    <string name="map_not_allowed">У вас отключена аналитика. К сожалению, наш поставщик карт (mapbox) требует, чтобы аналитика была разрешена для «бесплатного» использования. Мы вынуждены отключить карту.\n\n
        Если вы хотите использовать карту, вам нужно включить аналитику на панели настроек (также, на данный момент вам может потребоваться принудительный перезапуск приложения).\n\n
        Если вы заинтересованы в том, чтобы мы платили за карту (или переходили на другого поставщика карт), отправьте сообщение по адресу meshtastic.discourse.group.</string>
    <string name="permission_missing">Требуемое разрешение отсутствует, Meshtastic не сможет работать должным образом. Пожалуйста, включите в настройках приложения.</string>
    <string name="radio_sleeping">Радиомодуль в режиме сна, смена канала невозможна</string>
    <string name="report_bug">Сообщить об ошибке</string>
    <string name="report_a_bug">Сообщить об ошибке</string>
    <string name="report_bug_text">Вы уверены, что хотите сообщить об ошибке? После сообщения, пожалуйста, напишите в meshtastic.discourse.group, чтобы мы могли сопоставить отчет с тем, что вы нашли.</string>
    <string name="report">Отчет</string>
</resources>
